<resources>
    <string name="app_name">MiniMap Mod для Майнкрафт</string>
    <string name="title">MiniMap Mod</string>

    <string name="main_text">
        MiniMap -  - это многофункциональная модификация которая добавляет в игру мини-карту с помощью которой вы сможете более четко ориентироваться на местности, а так же она поможет Вам, и подскажет какие ресурсы и биомы находятся неподалеку от вас. Мини карта очень проста в использовании и имеет ряд настроек для карманной версии игры Minecraft: Pocket Edition\n
        \n
        Особенности:\n
        \n
        - указание координат по оси X/Z/Y;\n
        - Удобность использования;\n
        - Собственный GUI по настройке мода;\n
        - Возможность изменять положение мини-карты;\n
        - Есть настройки дизайна самой мини-карты;\n
        - Возможность изменять масштаб карты;\n
        - Удобная локация мира;\n
        - Отображение пещер на карте;\n
        - Поддержка мультиплеера;\n
        - Возможность менять форму мини-карты.\n
        \n
        Как пользоваться?\n
        \n
        - Как только вы зайдете в игру, в левом верхнем углу экрана у Вас появится небольшой, ели видимый значок. Нажмите на него, после чего он отобразит мини карту, которая будет отображать любую поверхность мира, в том числе и пещеры (можно поменять в настройках: MiniMap type). так же мини карта будет показывать Вам биомы которые находятся вокруг вас на определенном радиусе.\n
        - Так же под картой вы сможете увидеть свои координаты, где вы находитесь, которые помогут вам не потеряться (x/z - широта и долгота, y - высота).\n
        - Под координатами находятся кнопки увеличение и уменьшения масштаба карты. (+ / - )\n
        - Так же вы можете нажать на карту, и удержать несколько секунд на ней палец, после чего появится меню управление мини-картой.\n
        \n
        Раздел Graphics (Графика):\n
        \n
        - MiniMap type [Тип Мини Карты (basic surface (fastest) [базовое отображение местности]), (surface [местность]), (cave [пещеры])\n
        - Minimap render distance [Дальность прорисовки чанков]\n
        - Zoom [Приблизить или отдалить]\n
        \n
        Раздел View (Вид):\n
        \n
        - Size [Размер карты (маленький, средний и большой)]\n
        - Position [Выбрать позицию карты на игровом интерфейсе]\n
        - Coordinates visible [Вкл/Выкл. координаты]\n
        - Zoom visible [Вкл/Выкл. приближение]\n
        \n
        Раздел Style (Стиль):\n
        \n
        - pointer style [стиль стрелки/указателя]\n
        - border style [стиль рамки карты]\n
        - windows style [стиль карты (square [квадрат], (circle [круг]) \n
        \n
        Раздел Other (Другое):\n
        \n
        - Check for updates [Проверять наличие обновлений]\n
        - Advanced &gt; [Расширенные настройки (Minimap max frequency [Максимальная частота/FPS карты])],(Threads [Темы]).
    </string>
</resources>