<resources>
    <string name="app_name">Morph Mod для Майнкрафт</string>
    <string name="title">Morph Mod</string>

    <string name="main_text">
        Мод Morph позволит вам превращаться в любых мобов и животных, которые существуют в мире Minecraft Pocket Edition. Особенность мода Morph в том, что он не только изменяет ваш скин на выбранного животного или моба, но вы и обретаете свойства выбранного моба. Например, если вы превратитесь в крипера, то вы сможете взрываться, превратившись в летучею мышь вы сможете летать и видеть ночью, превратившись в паука вы сможете лазить в стенам.\n
         \n
        Morph действительно является крутой модификацией для Minecraft Pocket Edition. С ней вы сможете почувствовать себя в \"шкуре\" каждого животного и моба  и понять как это быть коровой, волком или скелетом, который может находится на поверхности только днём!\n
        \n
        Как пользоваться?\n
        \n
        Когда вы зайдете в мир MCPE, то в правом нижнем углу экрана вы увидите кнопочку \"M\" - нажмите на неё и вы откроете меню превращения в мобов и животных!\n
        \n
        Чтобы превратится в кого-то просто нажмите по иконке моба который вам понравился. Например мы хотим превратится в грибную корову - мы нажимаем по этой иконке и превращаемся в милую коровку.\n
        \n
        Вы так же можете превратится в летучею мышь и иметь все те преимущества что имеет летучие мыши. Вы сможете пролетать сквозь небольшие щели, где обычный персонаж не проберётся. Так же свойство быстро передвигаться в воздухе дает летучей мыши не абы какое преимущество, но самое главное это то, что летучая мышь имеет свойство видеть ночью!\n
        \n
        Так же когда вы превратитесь в крипера вы так же будете иметь ту самую удивительную возможность самовзрыва, но вы сможете сделать его в любой момент нажав на кнопку \"B\".\n
        \n
        Если вы превратитесь в снеговика, вы будете иметь возможность оставлять после себя снег, но если вы выйдите на воду ничего не произойдет ...\n
        \n
        С модом Morph вы сможете превращаться и в любых других животных и мобов, которые существуют в мире Майнкрафт.
    </string>
</resources>