<resources>
    <string name="app_name">Животные для Майнкрафт</string>
    <string name="title">Животные</string>

    <string name="main_text">Мод был  был специально разработан для карманной версии Minecraft Pocket Edition. Он является аналогом Mo\' Creatures для PC версии Minecraft, который так же добавляет множество новых животных в мир Minecraft. \n
        \n
        Мод  является одним из крупнейших и сложных модов для Майнкрафта, который добавляет в мир  более 50 видов животных отличающихся за своими размерами телосложения: от маленьких хамелеонов до огромных китов! \n
        \n
        Каждое животное получило свои уникальные текстуры тела в том числе и цветовую палитру. Животные максимально похожие на настоящих животных и в этом очень играет роль цветовой палитры кожи некоторых существ, которыми были наделены все существа. \n
        \n
        Некоторых животных вы сможете приручать, некоторых нужно опасаться дабы они не навредили Вам, а некоторыми вы можете просто наслаждаться!\n
        \n
        Черепахи: Едят тростник\n
        \n
        Броненосцы: любят семена\n
        \n
        Лошади: вы можете приручить их пшеницей или яблоками. В зависимости от их типа, меняется скорость бега и дальность прыжка. Также вы можете надеть на них доспехи, в том числе и изумрудные доспехи.\n
        \n
        Страусы: Самцы страусов агрессивные, самки - пассивные. Они могут давать яйца, из которых вы можете сделать собственного страуса.\n
        \n
        Львы и тигры: Вы можете приручить их куском мяса, но не больших, а только малышей.\n
        \n
        Рыбы: Вы можете выловить их и запустить в аквариум для декорации помещения.\n
        \n
        Велоцерапторы: Они бывают только в режиме креатив\n
        \n
        Хамелеоны: Они скрываются от вас\n
        \n
        Киты: У них много жизни, но если у вас получится убить одного из них, то получите много живой рыбы и некоторые случайные предметы\n
        \n
        Змеи: Змеи все ядовитые, кто-то сильно, кто-то нет, но в любом случае - не играйтесь с ними.\n
        \n
        Скаты, Медузы, Угри и Рыба-Фугу: Очень ядовитые.\n
        \n
        Белая Акула: Уплывайте от нее как можно скорее.\n
        \n
        Кроты: они делают ямы.\n
        \n
        Тюлени и пингвины: они любят поплавать\n
        \n
        Земляная кукушка, Бурундуки, Ящерицы, и Олени: Они просто бегут от вас.\n
        \n
        Как приручить лошадь?\n
        Чтобы приручить лошадь Вам понадобится немного яблок или же пшеницы. Не все лошади едят яблоки поэтому рекомендуем вам использовать пшеницу - её лошади уж точно любят Затем держа в руке пшеницу нажимайте ней по лошади, чтобы накормить лошадь и приручить её. Когда лошадь приручится вы услышите соответствующий звук.\n
        \n
        Как одеть броню на лошадь?\n
        Для того чтобы одеть на своего коня броню, наденьте на него для начала обычное седло  - просто нажмите им по коню, а затем возьмите в руки броню и таким же нажатием по коню броней вы оденете её на коня!


    </string>
</resources>
