<resources>
    <string name="app_name">Pocket Manager Mod для Майнкрафт</string>
    <string name="title">Pocket Manager Mod</string>

    <string name="main_text">
        <b>Мод Pocket Manager</b> позволяет «полностью» и частично взять под  свой контроль мир <b>Minecraft Pocket Edition</b>\n
        \n
         Pocket Manager добавляет специальный интерфейс с помощью которого вы сможете осуществлять различные возможности, к примеру: изменять погоду, устанавливать время, восстанавливать своё здоровье, создавать новую точку спавна и другое.\n
         \n
         Так же в моде <b>Pocket Manager</b> предусмотрен очень удобный инвентарь в котором вы смоете найти абсолютно все блоки и предметы, которые существуют в Minecraft Pocket Edition. Если вы установите мод, который добавляет в <b>Minecraft PE</b> какой нибудь набор блоков и предметов, они автоматически будут добавлены в инвентарь. \n
         \n
         Все блоки, которые вы берёте из инвентаря показывают свой id, что дает возможность более подробно изучить id некоторых блоков в MCPE.\n
         \n
         Каждый раз как вы будете входить в мир Minecraft Pocket Edition будет осуществляться загрузка данных и файлов мода <b>Pocket Manager</b>\n
         \n
         Особенности:\n
        \tУдобный набор инструментов:\n
        \t\tОчистить инвентарь.\n
        \t\tВосстановление голода; здоровья.\n
        \t\tСоздание новой точки спавна.\n
        \t\tИзменение игрового режима.\n
        \t\tИзменение погоды.\n
        \t\tИзменение времени.\n
        \t\tВозможность выдавать себе любой предмет из инвентаря. Это послужит заменой Toolbox т.к. в инвентаре будут все вещи предметы, которые будут добавляться модами.\n
        \t\t\n
        Как использовать Pocket Manager?\n
        После того как вы загрузите (войдёте в) мир в правом нижнем углу экрана будет кнопочка «<b>PM</b>» ( <b>Pocket Manager</b> ). Расположение данной кнопки может настраиваться в настройках мода, об этом дальше.\n
        \n
        Графический интерфейс <b>Pocket Manager</b> очень удобный и понятный в его использовании. С правой стороны, в инвентаре находятся все блоки и предметы, которые существуют в мире <b>Minecraft Pocket Edition</b>. Так же если вы установили мод, который добавляет какие-нибудь предметы в MCPE - они так же будут отображаться в этом инвентаре.\n
        \n
        Чтобы получить какой нибудь предмет, нажмите по нему, и с помощью ползунка укажите необходимое количество. После этого нажмите «<b>Add</b>» и вещи будут получены в заданном количестве.\n
        \n
        Слева будут находится кнопки быстрой настройки некоторых возможностей в игре, а именно: изменение времени суток, изменение погоды, создание точки спавна  и другое.\n
        \n
        Используйте режим «<b>settings</b>» чтобы настроить положение кнопки «<b>PM</b>» и размер ползунка в Minecraft PE
    </string>
</resources>