<resources>
    <string name="app_name">Factorization Mod для Майнкрафт</string>
    <string name="title">Factorization Mod</string>

    <string name="main_text">
    Мод factorization полностью заменит такие моды на ПК, как industrial craft 2 и buildcraft. Так же он содержит элементы из модов forestry и greg tech. Мод очень большой и при этом полностью рассчитан на выживание с ним. Если тебе наскучил mcpe, ты изучил его и хочешь нового, этот мод для тебя. \n
            \n
            Что добавляет мод:\n
            1. около 45 механизмов и еще больше предметов.\n
            2. 5 новых руд, генерация гевей и озер нефти.\n
            3. Провода и проработаная энергия, как в industrial craft 2, генераторы и ядерный реактор.\n
            4. Трубы, очень похожие на трубы из BuildCraft\n
            5. Удобный и красивый интерфейс у большинства механизмов\n
            6. Работа с жидкостями, из которых 6 - новые, в частности нефть, которая течет, как вода, капсулы\n
            7. Пчеловодство! \n
            8. Авто-фермы животных и растений\n
            9. Автоматическая добыча руды\n
            10. 2 вида новой заряжаемой брони.\n
            11. Новые способы обработки ресурсов\n
            12. Оружие и инструменты, работающие от энергии.\n
            13. Возможность создавать дополнения к основному моду.\n
            14. Хорошая (для майнкрафта) графика и красивые модели некоторых блоков.\n
            15. Файл для продвинутых настроек\n
            16. Новые структуры, генерирующиеся в мире\n
            \n
            С помощью блоков-механизмов, на которых основан мод, можно создавать огромные системы, которые добывают, перерабатывают и создают любые ресурсы! \n
            \n
            Как говорилось ранее, выживание с модом вполне реально. Вы добываете ресурсы и создаёте простейшие генераторы, обработчики и инструменты . С ними Вы сможете получать ресурсы быстрее и в большем количестве. После этого можно пойти по любому из многих путей развития - от создания материи и кванта, до мирного пчеловодства и автоматического фермерства. Как поступать - решать вам!\n

    </string>
</resources>
