<resources>
    <string name="app_name">Metallurgy Classic Machines Mod для Майнкрафт</string>
    <string name="title">Metallurgy Classic Machines Mod</string>

    <string name="main_text">
        Metallurgy Classic Machines добавляет в мир Minecraft Pocket Edition две новых машины, 29 металлов и пять сундуков. Идея мода состоит в том, чтобы повысить ваш опыт добычи различных драгоценных металлов.\n
        \n
        Так же вы сможете самостоятельно создавать машины, которые могут перерабатывать металлы в более доступные формы для использования. В данный момент ни один из металлов не могут быть найден в шахтах, но появления новых руд в шахтах в скором времени появится.\n
        \n
        Перед началом игры, пожалуйста, поймите, что открытие творческого инвентаря может привести к сбою игры! Вот почему мы рекомендуем вам играть с этим модом в режиме выживания. Абсолютно все предметы и элементы будут автоматически положены в инвентарь выживания, сразу после входа в мир.\n
        \n
        Референт:\n
        Реферативная машина использует для своей работы уголь. Нажмите по реферативной машине каким нибудь видом угля, чтобы заправить её.\n
        \n
        Затем нажмите слитком по машине, чтобы превратить его в пыль.Опыт может быть использован для очарования и ремонта предметов.\n
        \n
        Дробилка:\n
        Перед тем как использовать дробильную машину, необходимо убедится что она заправлена топливом. Роль топлива в дробильной машине играет уголь. Возьмите уголь и нажмите им по дробильной машине, чтобы заправить её.\n
        \n
        Нажмите по дробильной машине слитком, чтобы дробильная машина обработала его и превратила в пыль. На данный момент пыль не может нигде применятся, но в будущем, вероятно, она будет использоваться в рецептах крафта. В будущем будет возможность создания смеси двух метолов, с которых вы сможете делать броню, инструменты и оружие.\n
        \n
        Оба варианта машины пока что выполняют лишь роль переработки ресурсов в пыль, что на практике не имеет особого смысла. Но зато увеличивается опыт, тем самым вы прокачиваете навыки персонажа и это на сегодняшний день самое большое достижение при использовании блоков и машин. \n
        \n
        Сундуки:\n
        Металлургия добавляет четыре новых сундука.\n
        Они необычные и их вместительность в разы выше, чем у аналогичных сундуков, что прописаны в игре изначально. Емкость самого маленького деревянного сундука составляет 27 слотов, а самый большой сундук Платиновый и его емкость уже 108 слотов!\n
    </string>
</resources>