<resources>
    <string name="app_name">Големы для Майнкрафт</string>
    <string name="title">Големы</string>
    <string name="main_text">Мод добавляет в мир Minecraft Pocket Edition  Големов из ПК-версии игры. Големы являются дружелюбными мобами которые будет защищать вас от враждебных мобов, когда они атакуют вас - они такие же как волки по специфике.\n
        \n
        В моде существует 13 различных типов големов, которых вы можете с легкостью вызвать построив основу голема из нужных блоков, а затем сделав специальную бумагу порождения, чтобы оживить голема.\n
        \n
        Как порождать Големов?\n
        \n
        Всего существует два способа порождения големов. Вы можете использовать Too many Items или Toolbox моды, чтобы получить яйца для порождения голема либо построить структуры, такие как вы видите ниже на изображении, чтобы вызвать их.\n
        \n
        Строение основы Голема.\n
        \n
        Всего мод Golems PE добавляет 13 видов големов. Каждый голем имеет свою собственную структуру, которая дает возможность вызвать его. Существуют следующие виды големов, алмазный, железный, золотой, изумрудный, лазуритовый, обсидиановый и другие виды големов.\n
        \n
        Как вызвать Голема?\n
        \n
        Породить готового голема вы можете использовав Бумагу пробуждения. Возьмите в руку Бумагу пробуждения и нажмите ею по тыкве (голове) голема, после чего перед вами появится живой голем.\n
        \n
        Големы очень похожие на волков. Они так же дружелюбные и помогут вам в трудную минуту, когда вас атакуют враждебные мобы.\n
        \n
        Item IDs and Crafting Recipes\n
        Paper of Awakening (519) – 4 redstones + 4 glowstone dust + 1 paper\n
        Redstone Golem (egg) (520)\n
        Diamond Golem (521)\n
        Obsidian Golem (522)\n
        TNT Golem (523)\n
        Iron Golem (524)\n
        Dirt Golem (525)\n
        Emerald Golem (526)\n
        Gold Golem (527)\n
        Lapis Golem (528)\n
        Stone Golem (529)\n
        Ice Golem (530)\n
        Sand Golem (531)\n
        Glass Golem (532)
    </string>
</resources>
